點解歐美60年代咁多人崇拜毛澤東?

仲要覺得文革係好野?

問蕭生佢最熟歷史

中西雙槍

左派熱潮，打倒資本家、帝國主義，老毛係美蘇之外嘅勢力

班左膠連今時今日既中國都同情

仲有乜唔得？

當年全球都左派主義，學生運動
多數人都信共產主義，拜列寧毛澤東等等
但實際係點佢地唔多知，只係知共產主義好勁好完美，蘇聯中國等國家好勁，資本主義係垃圾

好似係列根戴卓爾上台，個世界先正常返d

而家中大學生報班垃圾都係拜毛澤東

因為共產主義就係對資本家的攬炒

唔只歐美 日本/東亞都係

問題係人性一日唔變，攬炒完只會俾另一班資本家上位

最撚搞笑係今時今日班資本家, 荷李活粉皮因為個中國市場而支持極權

唔好笑人，當時香港都好多人崇拜共產黨

60年代香港人希望止暴制亂喎

唔係轉咗本土好耐？
學生會幾年前好似係本土莊，學生報一直都係左？

60 年代中國人自己都崇拜毛澤東。有乜點解好問?

中國人ON9就預左,但西方社會都係咁ON9就奇怪

佢地信唔返工都有飯食

以前又無internet,
只係靠過期報紙雜誌知道中國發生咩事

呢兩個仆街反蘇不反中,為咗拉攏中國對抗蘇聯仲將香港送俾中國,害到今日香港人雞毛鴨血呀!同當年要拉蘇聯對抗德國就將東歐送俾蘇聯一樣咁無恥!

係放咗菠蘿炸死人之後民意先逆轉,如果你了解60年代啲勞工階層嘅生活你都會同情佢哋出嚟示威,佢哋係畀工賊會利用咗o者.

正常嘅，連倪匡都入共產黨，共產主義在當時或甚至現在都好理想。但問題係由人執行。

好似有個構想係由AI執行共產主義。